拜登稱若當選不會以恐嚇撤走美軍為手段勒索南韓

美國民主黨總統候選人拜登，在《韓聯社》發表文章，表示如果自己在下星期的美國大選中勝出，不會以恐嚇撤走駐韓美軍為手段，勒索南韓。

拜登說南韓是美國在區內強而有力的盟友，若自己當選，將與韓方一起全力加強同盟關係，又重申積極支持朝鮮半島無核化的立場。